《半澤直樹2》台灣國旗被消失

垃圾豚局已跪 奶泡菜奶共

睽違7年的神劇《半澤直樹2》終於在本月19日於日本TBS電視台開播，除了收視率同樣創下佳績，《半》劇標籤（＃半沢直樹）更是連兩周登上世界推特趨勢冠軍。也因為本劇太受歡迎，TBS還在本周日（26日）下午、播出第2集前，重播第1集。不過，網友們赫然發現，原本第1集中出現在半澤直樹辦公桌後面，顯示全球23個股市升跌幅電子螢幕上的各國國旗，在重播及第2集中，竟突然全部「消失」。外界推測，可能是台灣（中華民國）國旗出現在螢幕正中央，震碎中國網友的玻璃心，引發向TBS群起抗議。《哈芬頓郵報》（Huffington Post）日文版報導，就此事向TBS查證，TBS昨天做出回答，指刪除理由「無可奉告」。

全文：

連登仔：我睇唔到

唔係仲睇阿嘛

宜家係所有國旗消失？

係 為左扮唔係跪

係，明明支那係得海賊版，點解TBS要跪

故唔到日本網民會一面倒咁屌奶共
以前佢地應該唔會理咁多

屌罷睇啦咁都跪

有無Twitter

日日比人偷野但驚得罪d賊

其實大部分仲係日豬 佢地唔理唔會出聲
變左出得聲既都一定係屌豚局

沼
香港夠有旗啦
上海同深圳冇自己旗啫
有嘅話上證同深證分兩支旗都得㗎